武裝劫獄致最少25死，包括監獄獄長！

海地一所監獄發生騷亂，當局說最少25人死亡，400多名犯人越獄。

事發監獄位於首都太子港市郊。官員說死亡的25人，包括監獄獄長及6名犯人，其餘是當地居民；部分越獄犯人已經被捕，當局正調查事發原因。總統莫伊茲譴責越獄事件，呼籲民眾冷靜，又說已下令警方採取一切行動控制形勢。

一批武裝分子在當地星期四，襲擊監獄保安人員，部分犯人乘機逃跑。報道說，事件可能與當地犯罪集團，試圖接走被關押的頭目有關。監獄共關押超過1500名犯人，遠超設計的承載能力。

嘩屌 好撚暴力

點解唔夾錢捐俾海地612 用黎打官司

同搞海地經濟圈

咁暴力劫獄

要相信法治

犯法點得架

保存實力囉

保存實力去美國

正確做法

比曬612舊錢你你咪搵到人劫先

唔係就收皮打官司啦

現代版巴士底

不過今次係黑社會喎

所以話海地人正仆街黎
劫獄死左25個人

好地地打官司就唔會出事喇
最多都係坐十幾年姐
人生又精彩左